人獸交戀態定無因由殺貓狗變態D?

痴線佬們點睇？

推

同學你好

姦殺貓狗

Both